加密貨幣冇KYC好難俾政府追查，算唔算全球嘅法律漏洞?

所以exchange咪要整kyc
除非你直接搵到人同你交易

唔單只講exchange，仲有實物交易
例如有人賣嘢收USDT之類嘅加密美金
就當永遠都係1USDT=1USD唔變
佢係實實在在咁得到利潤
但係如果佢特登唔向當地嘅稅務局申報呢筆收入
冇KYC嘅話，稅務局亦都好難追查
只要一日佢唔換返做真錢都幾難追

同樣道理，房屋署查資產，似乎唔會查埋加密貨幣
4人家庭大約14萬銀一個月或以上強制遷出
但係資產280萬就要強制遷出
假如有人個個月賺到12萬，佢喺銀行副身家幾十萬
但係佢有個bitcoin address有100萬USDT (780萬港幣左右)
咁房屋署吹佢唔漲

加密貨幣最初就係買毒品同槍械，就係唔想俾政府追查到先發明出嚟

你夠膽用咁高比例去分配你嘅財產的確無人吹得你漲
其實都唔洗講btc, 你床下底擺1M usd cash 都無人吹得你漲

你用層樓换100燈btc，然後等睇100000粒買番 假如未變零

冇錯，就好似擺個夾萬而將啲錢擺入去咁撚樣

擺夾萬都得咁解要冒d cryptocurrency價格既風險

我想講USDT極低風險
同埋Bitcoin你真係玩頂多都係入落Bitmex炒吓long short咁

啲戇鳩仔見到加密貨幣就剩係知道Bitcoin
咁梗係有波動啦戇鳩
USDT係穩定幣呀，Tether公司保證可以換1USD呀

買usdt 唔係都要經exchange?
咁經左exchange 一樣有kyc 查到
反而你mine coins 同經peer to peer 買既crypto 就唔會查到？

USDT唔係極低風險，係佢無波動性姐
之前先比人屌完無usd support

唔好理d傻鳩啦，人地以為可以换番1usd咪由得佢囉 空頭支票又唔使本嘅

呢個係大鱷沽空USDT嘅手段嚟
你可以睇返而家USDT咩價位